點解有啲公屋肥矮毒樣柒頭拖住件唔錯嘅女

睇個款點睇都唔似醫生律師暫住公屋 其實點媾
利申本身唔係呢種人 純好奇

口才

有樣睇既咩？

一早趁個女仔未出黎社會未咁功利溝定